C.朗拿度霸氣絕倫！轟超級重炮神球 時速高達105km/h

意甲d 防守

少少似對波圖嗰球

35歲老人家腳頭仲咁勁

炮彈射球

105km
仲慢過子彈火車

個龍廢姐

其實佢都好似未有退步跡象

d基因同埋個人既意志強大到

伊巴踢美職幾撚勁 睇黎伊巴都冇退步到

差好遠

意假

林源三實救到

番曼聯好似伊巴咁入到17球就勁
意甲法甲都無防守既

球王

佢好似簽得兩年約即係今年完

你問吓你自己呢句說話有冇說服力先

廢老走得邊，睇死佢續

如果對拿坡里同拉素嗰兩場入到就好了

入靚波果陣就話好勁，無退步過

廢果陣就話三十五歲仲想點

美斯三十三歲仲想點

朗甸巴塞個球

真係無人咁講過

意甲同美職比

牙朗33都冇人咁講

因為阿朗33拎歐聯

但佢身體年齡年年有人出黎j得廿幾

但腳力仲未喺巴迪斯圖達果皮囉

想攞美洲杯同世界杯

我朗

去曼做肺炎佬後備啦

對比皇馬頭幾季已經癈咗唔少 但仲係球壇最top

大巴拿中完武肺都勁過佢喎

對住馬體會咪又係要入12碼傻尻中轉英

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

推 香港獨立 民族自強

其實吹咩

同 penaldo 一樣破左 12 碼紀錄
好似係

返曼聯啦

撈埋一齊叫penalty球皇算啦

做乜9

美斯霸氣絕倫！轟超級重炮神球，之後球證罰黃牌

馬德里政府逼害

普通料
武磊仲勁啦

意假d防守真係吹大曬

射左48球終於入1球
冇得再破紀錄

連登仔

一睇就知呢球唔計啦

連登排名:世一 C朗
世界歐洲排名:世一美斯

小花

今場射左48球?

你戇鳩？呢球點守？

再加上意大利不嬲出名嘅係防線

嗰球再遠啲

兩年幾射咗48球罰球終於入1球

你搵意甲同美職比？

你個伊巴生涯高峰都係踢緊意甲咋

佢咁嘅狀態 兩季都攞唔到意甲金靴
上季撞正哥廸亞雷拉 今季就音樂比利
可惜

咁西甲其實同意甲差幾遠？

美欺重炮致敬

你點睇到呢球係罰球

羅緊都踢贏巴可以差幾遠

又吹
其實點會無退步跡象⋯⋯

真係有睇就知
之前依d成日有
你咪搵下依粒對上咁樣入法係幾時

同埋好多波 以前一定追到
而家都總係差少少差少少 速度上已經差左
始終年紀大左 依d不可抗力

利伸左先佢仲係好勁係事實
不過吹到無退步跡象就叫9up

其實佢一中 唔驚成隊中咩
仲要同佢打既對都有可能中

以前150km

好番啦

個龍堅廢⋯
西甲/英超果班絕對救到

唔好再推
上熱門啦

留返啲有用資訊得唔得

大巴拿好似中完武肺之後真係勁左 場場入波

你班垃圾 c朗藍撚到乜咁你地仲j得落
死五毛 正藍屍 屌你老母

睇標題

你閱讀理解u

今日一活著何求一連推咗幾個post上熱門

上年有態都仲算
今年真係慢咗同鈍咗好多
慢咗鈍咗好多easy chance都已經食唔到